[有圖] 食食吓麵包入面有頭髮 無錯係入面...

琴日先讚完A1好食 於是去咗買早餐
食食吓有條頭髮係入面
心諗 無事嘅可能係自己啲頭髮啫
望真啲 咦黑色嘅我金毛嚟㗎喎
算 頭髮啫嚇我唔到嘅 諗住拎走條頭髮照食
屌拎唔起痴實咗個包嘅
即係搓粉個時已經係入面

請問各位巴絲打應該點做好
ps已keep好證據

係頭髮算好彩了

成鳩日出去食野都有頭髪架啦

鳩毛拉番直

咁撚煩膠就咪撚出去食啦！

直尻毛吧

試下自己整

無諗過係個包入面咁嘔心啫

樓主都幾撚麻煩

頭髮都算好...
是咁的,有一次我去75x車仔麵食車仔麵 仲好記得...
當時叫左個蘿蔔,豬腸同牛腩米線..當時 到見到條毛,咁條毛呢有一隻約1cm長..心裡邊同自己講無野既..短毛頭髮仔黎既,嚇我唔到既!之後拂袖離去....離座後經過製作部,當時有幾個啊嬋係主理車仔麵的,當我抱住好奇的眼睛望過去時,我見到個啊嬋係度挖鼻.............再經過個排檔時都見過d啊嬋係度挖鼻等動作..而最後我有朋友同我講都試過食到毛既狀況,我心寒各種 .
之後我發誓永遠唔去75x食車仔麵!!!!!

屌 麻撚柒煩 報上頭條好冇？
個個面包師父都係光頭？